[轉發ptt] Steve Kerr & Lebron James 被網友起底

意指Steve Kerr 一早已經知香港發生咩事 並唔係佢自己所講咁 唔了解香港事態

另外美國論壇《Reddit》更曾翻出他在2017年時說過的一段話：「當你綜觀世界歷史，最大的問題就是人們沉默了。」，暗諷柯爾的雙重標準。該文底下也有網友諷刺道：「但有時候你會遇到更大的問題......習近平。」
節錄自:
___________________________________________________________________
LeBron James 被人挖出曾經在馬丁路德金恩被暗殺50年冥誕那天發的文章。

LeBron James認為「任何地方的不公不義，都威脅著所有
地方的公平正義。當我們對重要的事變得沉默，我們人生便開始失去價值。」

「這是2018年的推文，很明顯過往LeBron James是很願意替正義發聲的，但是到今天怎麼突
然變成是一個不應該公開討論的情形？
所以LeBron James 是為什麼認為不應該公開討論? 什麼原因讓他忘記自己身為人權鬥士
的光榮使命?」

轉發自:

有時個名既翻譯唔同香港

唔好見怪

10

9

7

8

6

5

因為要舔共，公義，不了

I prefer RMB

4

3

支那fans分分鐘多過美國
奶都奶唔切啦

RMB

阿勒幫多士收太多RMB

2

1

軟妹幣>>>公義

估唔到LBJ 都要畀人搵仔

因為錢作怪囉

We love RMB more than human right and democracy.

其實kerr係答得最撚仆街, 畀侵串完後話none of us are perfect、china didn’t ask me why us people owning AR-15
屌你老母賤撚到呢, 龍門搬到上太空

kerr 平時成個智者咁款 點知都係一般貨色
nba 唯一智者始終係pop 爺